Mi proyecto VISIUALIZAR:
- npm run dev

DE SCSS A CSS:

Para que funcione sass, tiene  que estar en la misma carpeta los dos archivos en scss y en css; y en la consola de su carpeta hay que poner:  sass --watch nombre.scss nombre.css  ;